其實係點樣去愛一個人？

最初未一齊講到你幾好，點樣好過曬佢之前啲ex
一齊之後幾個月又嫌你喱樣嫌你嗰樣，同你講其實咁樣都係為你好
就算佢點發我脾氣都好都會死死氣做氹佢嗰個，因為唔想冇咗個男朋友！但又自己會覺得好似變到唔再係自己咁
就算性格大家有幾似，價值觀諗嘢根本就唔同
其實好想維持新鮮感，唔想咁快分手

笑死